馬會又出送錢盤

電腦分析，拜仁最多都只會贏1球，買巴黎+1穩如狗，點都唔會輸，已經allin左學費落去

有冇同路人

冇圖，我夠可以話你老母做雞啦 垃圾

最緊要贏就得啦，明派錢

⋯⋯ 其實樓豬係真心定假膠⋯⋯

真，巴黎+1，買左未，未買好快啲買，機會唔等人

馬會撚狗就真

又多件90後要跳樓了

😂😂

含曬撚

唔洗交學費

樓主今日係咪退學？

首家線上賭場下線啦！

仲有冇，g持樓豬繼續出水

明顯反水

3:1

還